1q題 邊間公司表面無事 但其實心入面好攰

第二頁開估 答中你幫我含

Ok

錯

唔想答 想直接幫你含 得唔得

美心

長實？

心肌緊"實"